老娘的草根飯堂 - 伯爵茶香烤豬腩卷

之前係ig既限時動態玩左次投票
伯爵茶香烤豬腩卷 vs 慢煮日本叉燒
結果係伯爵茶香烤豬腩卷嬴左！
上個weekend整左出黎，感覺相當良好！
香。脆。味道剛剛好！
某人話:『蔗渣既價錢，燒鵝既味道』
好難得佢有咁既comment！
雖然無做到好似燒肉咁爆皮，但都相當脆口
同埋加埋伯爵茶香，減卻腩肉既油膩
相當好食的！

圖文食譜
伯爵茶香烤豬腩卷：

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

j左

正呀喂

咁慢煮日本叉燒整唔整

整！遲d～不過佢羸左咪整先囉

唔敢自己聽番，好尷尬

豬腩

你唔講都唔知有錄到音,聽落好似喱埋講秘密咁

係咩？我唔想較咁大聲……
費事嚇親人

唔肥就唔好食！

agger

留名

好好J

男人聲

想eat

諗唔到唔娶老娘既理由

又提傷心事

老娘好正

有啲似焗燒肉
啲味是未差唔多？

把聲幾好聽
加埋聲，用多幾多時間後期？

喱排多左睇D煮食片

似似地！但我無爆皮，無咁鬆

我已經盡力斯文左....本身比人話我凶

加埋聲做左兩日....加聲辛苦好多
時間好難就....又唔可以剪左先配...
配好條片先match番d時間想死....

有無睇我果d先？

Btw....想睇王剛果d.....

無

除左睇你之外都係睇大路野
好似bob叔或者jamie oliver教煮野

老娘你個月餅流唔流汁呀

希望全部都係咁啦

其實我要睇多d,不過呢排都唔得閒睇.....

賣相唔多掂喎

焗爐唔夠高溫！盡晒力

把聲好撚mk

Mk把聲係點？

Btw,我把聲係一d都唔好聽！

半夜先睇到而個post
好肚餓

老娘啲post而家咁少回應
啲人食左屎?

如果拍果陣已經配埋音,會唔會簡單D?
咁樣就唔洗就返條片配音,
如果煎炸果D雜聲大,先係果D位補返1,2句
會唔會好做D?
做法,材料果D都定左,怕講漏到時寫定稿跟住讀就得

BTW 支持老娘,好正

老娘比啲自信自己

btw 王剛師傅啲片好好睇 不過好難整

唔想咁諗！
但堅係灰！

咁夜都唔訓

我試過！
我一心不能二用，一邊講會唔知自己做緊咩
一定要專注做好先再錄！
我寧願錄廿次都唔想拍完又拍

香港男人一世都係搵老娘

我咁多年都無乜自信你地都知架啦

我果d係家常野，簡單好多！
不過學下d人地大廚既小技巧都應該幫到好多～

男人都係得把口

好想娶老娘

啱啱食完早餐 睇到又餓了

咁岩，我都係岩岩食飽

其實唔洗嫁嫁娶娶都食到既～
何必難為自己

老娘bb做乜咁灰

老娘
我仲J緊你幾年前出果本書

嘩！你咁念舊！
我自己都唔敢再睇 咁核突

面對現實ge

老娘原來出過書
叫乜名？

唔好提

咁驚做乜姐妳

ok嘅 都ok嘅 ok嘅 都ok嘅

好正！

有老娘做老婆既日子到底係點過

卷埋咗嘅燒肉 ?

老娘好多時間都係廚房入面

因為本野都幾核突

好緊張呀！！！我句句都錄左幾廿次，講到都唔知自己講咩

唔同，我都無爆皮

幾有趣呀 慢慢黎啦，唔緊要wo

爆皮好好食 , 做咩唔爆

咁大個人先知自己講野咁屎

爆太麻煩...同埋舊腩細舊....爆都無咩意思

遲啲整你教嘅酸忌廉牛油果醬

耐到我都唔記得左自己整過

你整咁多好野梗係喇

有畫有聲有情有義有骨落地，咁先完美

係我太為食

即係點？